美斯真係好撚勁

對利物浦球罰球靚到嘩咗聲
利申:阿積士球迷

企定定射 我沙拿都識入啦

入咗再講？

撞柱就叻阿婆都識入

我沙拿先唔會入人地空門 乘人之危

係 真係好撚勁